去九龍灣的手足，記得留後路

小心警黑合作大包圍

唔好去，去來做乜？

聽日見！

現場都有街坊手足，都需要保護。同埋，有事一定有人盲衝過去，所以點都小心

維持治安幾時變左我地責任？